35歲Mandy Lieu轉型做才女近照嚴重走樣 網民呻：差啲認唔到佢！

現年35歲的Mandy Lieu近年跟三個仔女定居英國，早前更轉型做雜誌專欄作家。日前Mandy接受雜誌訪問時笑容燦爛，身材仍保持得非常好，可惜皮膚膚色暗沉，臉上乾紋和魚尾紋浮現。有不少網民看到照片後，紛紛表示差點認不出Mandy，更指她35歲便老態盡現。

Mandy在訪問中透露，在英國漢普郡（Hampshire）以2800萬英鎊（約2億8千萬港元）購入佔地370多萬平方米的Ewhurst莊園，將莊園打造成生產高品質有機食品的生態農場。片段中Mandy除了參觀莊園，更親自下廚宴請客人。

另外，Mandy早前接受《泰晤士報》訪問談及購入莊園時，表示由於她在東南亞長大，自細就被教導要尊重食物和食物的來源，很希望能夠將自己對食材的熱情在英國付諸實踐：「我不認為自己是土地的擁有人，而是這片土地的管理者，我希望致力發展Ewhurst後，能夠開放給大眾，邀請大家與我一起踏上這趟旅程。」

全盛時期

Mandy算唔算係史上最多人撐嘅第三者
我睇fb啲留言好多都讚mandy踩洗米嫂，連最痛恨狐狸精嘅師奶都係咁講

肉便器級數

高級雞

俾人出左咁多次，差唔多啦

咁撚似丙朗

坐洗米華大髀先係全盛喎

現階段大婆完勝

坐墊坐得耐巢皮係正常

有啲似吳彥祖

仲屌得落

明明勁靚 寫醜態盡現

以前覺得佢幾靚, 呢個樣不了

大婆其實好撚正
好wild

鬼妹基因都係老得快

啲師奶都想勾引有錢佬

生左三隻chit曬啲精氣神

瘋狂扑野扑到老曬

識字就可以做才女？

俾人屌到臭晒

一定係大婆正啲

真係好似c 朗

早幾年唔係咁

洗米華有錢到

真 好似丙朗

好似c朗

老雞

痴線，35已經咁既樣，鬼妹真係擺唔耐

笑死，第一張真係似

第一張啲牙同個笑容 完全係丙朗

係洗米華坐佢大髀

其實我理解唔到會坐條女大脾一係條仔好輕一係真係當佢係張登

依然好正喎

頂又幾似

咁佢要搵Wucfu補返D精!氣!元神!喎

雞都好吹

屌, 一講返唔到轉頭

嘩。洗水華走得快

大婆又出咗幾多錢畀人寫嘢
呢半年d踩mandy文多到

x2

鬼妹age like banana

鬼妹真係好唔襟老

不嬲都唔鍾意佢

識英文
流利

屌你原本都仲覺得幾靚
比你講一講j唔落

好撚似c 朗

鬼妹易老

J丙朗有咩問題

丙朗我j佢副body

執一執個妝照樣可以屌爆
生咗3件嘅35歲人母 如狼似虎
淫力無可限量

化妝前後係咁上下
你叫煒哥落妝都係一樣

你班死毒撚係度日J夜J
依家我當佢櫈咁坐

成個賀錦麗咁

35歲好似50歲咁既樣

含功一流

洗米華根本就真係鐘意佢

以前樣靚身材正
仲同陳柏霖拍拖

宜家老咗殘咗
生咗三件先俾人飛
但有兩億大莊園

情人未說不 不愛我 但眼神誰騙得過

有無諗過Mandy根本唔想坐正
我覺得mandy 同洗米華一定唔會斬到纜

好襯

唔識欣賞
曬到成條炭咁 染埋一身金毛
再着條白色裙
整色整水 好odd

洗米嫂同蕭亞軒好似樣

根本就未分手
覺得佢地成世都會喺埋一齊斷唔到

生咗三件都好難話斷就斷

洗米嫂仲成日曬同老公啲合照...
都幾核突
全世界都知佢老公同Mandy.....

洗米華都係貪佢靚啫
難聽啲講句
佢宜家唔靚仲有咩價值...
以洗米華條件
要搵下一個新歡有幾難

專欄作家
不是地主

笑鳩死
求撚其

過

咁擔法鳩都fing甩

大把人靚過mandy
盲既都睇得出洗米華沉哂船

可能開頭就真係貪佢靚
但後來應該真心鐘意啦，如果唔係點會同佢生三個
依家佢地有三個小朋友，更加唔會斷到

Mandy都靚過大把人啦
要date邊個先叫「最靚」

咁可能我盲啦
真係唔覺得個有錢佬沉船

睇大婆由一開始既態度同行為就知洗米華有幾鐘意Mandy

又唔係養唔起 又可以中出
Isabella都同小小超生咗三件啦
咪又係咁

人生最靚嗰陣賣閪

已成為人生贏家 ..

你覺得洗米華真係貪mandy靚咁簡單咩
一齊咗咁多年，仔女都生三個，點靚都睇慣哂，洗米華要靚女垂手可得，咁耐以嚟得啲花邊野傳傳下又無咗件事，唯獨是mandy講到今時今日都仲未分手，根本就係真愛

小小超係單身
洗米華係有家室

呢啲個人解讀咁主觀 無咩好拗
我都可以話「睇洗米華宜家嘅態度同行為就知Mandy已成condom」

小小超真心愛isabella先比佢生三個啦，洗米華當眾拖mandy已經知咩事，男人包二奶包到咁名正言順，你覺得真係貪人靚咁簡單咩

未分手=真愛
是但啦 大家ff程度不同啫

小小超宜家都有長期伴侣啦
同埋有家室又點

Isabella 生果三個唔係為咗配種咋咩
生完即飛喎

可能騎功一流
頂唔緊

真唔真愛有咩所謂
總之佢而家就過世無憂

大把人有老婆有仔女
都會嫌人老珠黃而移情別戀啦
小小超最後咪又係分咗手

唔再覆喇 大家喺度估嚟估去
我又唔係咁care佢哋兩個

笑撚左
用窮撚思維去ff有錢佬

唔好話2億，人地20億養條女，同香港人幾十蚊助養兒童冇分別

條女又識做，何樂而不為

屌咁佢同isabella 生仔果陣無長期伴侶呀嘛

C朗黎嘅喂

關鍵係咪要生仔？

生左幾個係咁上下

華哥真係好撚型棍子

第一張有啲似c朗

屌你不能回頭系列 原本都丁得過

跟本分唔到

殘得好快，不過咁有錢已上岸

唔講好以為佢四十中了,....

講真三十中鬼妹嚟講算keep得好

嘩變左男人

係咪有鬼妹血統都會老得快?

普通男人同有錢男人既分別

可能佢地先係一對

好似係個女嘅老豆有貴族血統之類嗰啲野

大婆塊面勁膠

好明顯係有真感情...雖然戥大婆唔抵

而家似40幾歲

有繼續搵其他新歡
但咪又係再搵返Mandy
如果唔係沉船都唔會俾佢公開地生三個仔啦
仲成日過英國探佢
唔好唔好記得仲有個女明星都有咗佢bb
但洗米華俾咗筆錢佢就算
而家個女明星成日ig post個女出嚟但就話係自己姪女
呢啲先叫斬纜

C朗黎既喂屌你

好出奇咩 平時都係佢抱起洗米華來屌

證明根本呢個世界好多人冇道德觀念

我見親都係屌Mandy係臭雞

不過35歲算係咁啦，講個埋係仔既，應該無咩見3x 歲女妝個樣

who

種未食有呀Mandy 張坐住洗米華賭錢張圖？

依然好正

papa 正呀

打打爆炸糖

點解呢張影到佢塊面咁大

富豪嚟講佢算係最型果個
睇下其他女明星埋單果D, 個個肥頭耷耳甩毛又老又殘, 年紀做得佢老豆

鬼妹樣好易老 , 30 變 50

型過個仔

洗米嫂個樣先似狐狸精
Mandy好撚正

c朗嚟既喂

老雞.jpg

一半鬼妹ja wor
其實佢啲眼紋好多亞洲人35歲都會有

我知道擺明係佢個女 但唔知係洗米經手

有得屌同無得屌

2億8千萬

我做十世都應該搵唔到

想知邊個

dada掛

仲好正喎

但係佢已經化咗妝

原來生左3個咁多

我反而睇親都係見D師奶, 媽咪撐大婆
話佢有大婆風範點點點
我都唔明霸住個變左心既男人做咩
離婚分佢身家唔係仲好咩

笑撚咗

佢哋啲有錢人
邊有老公唔去滾

勁似樣

分分鐘個老母都唔sure邊個係老豆

吓……唔係掛？ 35歲正常係會有眼紋，但佢個眼紋又乾又深又多仲要長到咁 ，正常40幾50歲亞洲人先會有囉……
仲要佢係明星喎, 保養吓都唔會咁啦…… 但係可能佢宜家都唔志在個樣……

邊個女明星？

拉

Da

其實洗米嫂瀟洒d放手,開拓下自己事業仲好啦
仲可以博多d同情分,可能仲多人撐佢
而家為度氣為面子,日日畀錢出文po相搞大龍鳯
但係明眼人都知背後佢老公個心係邊
只係顯得自己好cheap

物化女性

Cheap 得過你窮？ 寶詠琴個下場有眼你睇 唔死忍可以點啊？ 你覺得洗米華呢啲人唔會嬲咩？

啲鬼婆係老得快啲

生左三個都唔叫沉叫咩

影相都咁顯老
我估早兩三年都好老 而洗米華都唔介意

唉 陳柏霖咪仲正

好似係洗米華唔放手
之前有搞離婚 洗米挽留

而家為家庭留低仲好

次次都諗起人肉梳化

不愧係大美人

真係好咩d 小朋友冇可能完全唔知咩事
我印象當時d文就話老爺奶奶家人好錫佢
所以洗米先唔離

洗米華同老鼠安都係出軌，但個個屌老鼠安，無人屌洗米華
有錢真係乜都得

咁賓穎同Mandy Lieu係冇得比嘅

靠樣搵食嘅日子已成過去
不過佢都搵夠啦

都唔算好耐之前
走樣走得咁快

個鼻一模一撚樣

我諗起果陣有報道話賓穎原本想埋洗米華身，但係人地唔show佢，所以佢先改變目標同老鼠安一齊

個B男定女？ 好似連登女兒...
大婆（咪又係二奶）個款真係好柒

洗米嫂最大事業就係做洗米嫂，仲有咩佢可以開拓？

點解少左隻腳

所謂道德觀念根本係社會建構既概念
你會唔會話啲皇帝後宮佳麗三千係道德倫喪？
所謂一夫一妻只係將婚姻commercialize 左
如果唔係點解擺酒結婚戒指全部都overpriced

好似因為洗米嫂本身都係搶咗本來大婆個位

做生意既最緊要係出黎見到人，papa 呢d 完全上唔到大枱

呢d mk 妹中出下咪算

富豪？ 老黑喎 上海仔係咪都叫富豪？

沙田me 呢

個女都好無陰功
真係痴撚線 自己生出黎當姨甥女

覺得似英國皇妃

笑貧不笑娼 做第三者做到好似正印有錯咁佢都算勁靚女真係可以打橫行

個bb同個老母餅印咁

洗錢機器

真愛啊？
佢老母唔係係澳門夜總會到做mama san咩
自己又學歷低
要配種都唔會揾佢啦

講緊邊個

同埋冇乜化妝

生咗三件算係咁

爆炸糖 你睇佢ig同個小朋友 就知

豐滿返小小
仲係勁正

都市傳聞又無得證實雖然真係好似

Agree 個氣質都係有錢人咁

之前果個藍莓做俾人影到，叫果個就係洗米華 發覺佢好鍾意㨂model 身形。見到前面話賓穎原本想痴人，可能人地睇佢唔上眼

劉俐25萬包起任砌

餅印咁 雖然都係證實唔到

佢是咪同濕鳩才子拍野拍到反面？

佢有2億8千萬？

有冇人覺得而家仲正

有 就咁睇依家雖然冇以前咁瘦 但感覺上更加神態自若 多左份淡定 有氣質又獨立嘅感覺 相反以前感覺太妖艷

好多名人賣下曲奇餅，搞下慈善
呢d野又唔洗100%瞓身去搞
佢而家先40又識咁多人，搵人幫手合作有幾閒

who ar ?

最正嗰幾年做左肉便器算係咁

爆炸糖都唔知...
屌騾仔閪個套戲有無睇

本身都係貴族私生女先有咁嘅命水
但無咁嘅福氣留喺李家
但佢依家過嘅日子 同佢自己努力讀返書
對比返佢先天已經叫好唔錯

好似就係澳門比人影到
個陣心諗 奀到唔奀都要廿幾皮

之前喺尖沙咀見到藍莓喺啲上樓吧陪西裝友飲酒同攬攬錫錫，仲有幾條女同佢一齊做

屌真係做雞咁

有甘比做版
知足，知道自己係咩位置
等大婆自己柒比人踢走仲好，

兩億別墅，對佢嚟講已經少少超額完成......

睇邊類囉，拉丁裔嗰啲通常冇咁快衰退嘅......

小弟喺度奉勸巴打：珍愛生命，遠離俄妹......

鬼妹

相機問題
D色咁淡，咪覺得殘囉

計漏左生左三個

相對富貴嘅都嫌棄賓穎朕雞味......

如果唔係習慣使然，應該係基因問題......

鬼妹老得快

到依家都仲記得杜大導大介紹牛歡喜嗰幕

回咗塘就不如拉丁妹

點解佢賺到咁多錢
唔覺佢拍好多戲

佢番大陸參賽嘅使費咪都係咁樣搵番嚟？

反而估唔到洗米華咁多錢

p.s凈係知佢做賭.....

仲有樣嘅問題，有得揀梗係揀靚女啦，幾時會輪到佢

咁大婆都無呂博士咁柒既
大婆咁撚醒 點會比人踢走

唔寫都唔記得佢啦摷番上嚟鞭有咩意思 提醒返大家佢老公包二奶？

- 洗米華